大家心目中既十年最佳陣容點排？？

卡斯拿斯
艾維斯 雲迪克 拉莫斯 馬些路
沙比 沙維 恩尼斯達
美斯 利雲 c朗

連美斯x11

艾利臣
taa matip vvd 羅拔神
邊奴 軒隊 美斯
沙拿 C朗 文尼

美斯 VPS 朗
派路 大衛施華 簡迪
馬些路 拉莫斯 碧基 丹尼爾艾維斯
舒米高

教練 雲加

利物浦全隊

艾利臣
alves vvd ramos alba
iniesta kante xavi
salah messi ronaldo

希望樓主可以成熟小小

唔識串艾利臣個英文
恥笑開始

259

哦 你都唔識串佩雷斯個名添 on lun99

紐亞
拿姆 拉莫斯 雲迪克 馬些路
摩迪 派路 沙維
洛賓 C朗 美斯

11個奧燒

聖卡
丹狗 vidic vvd f.luis
xavi kante 小白
朗 蘇 美

十年最佳主席佩雷斯

Curry Kobe Lebron Garnett O'neal

勁過Levy

羅哥識啲野

我識串
係Eriksen

lingard
lingard lingard lingard lingard
lingard lingard
lingard lingard lingard
lingard

羅哥不嬲學富五車

1)Kyrie Irving
2)James Harden
3)LeBron James
4)Kawai Leonard
5)Tim Duncan

美斯 利雲 c朗

呢3個鐵膽嫁啦

Eriksen23

樓主幾時回歸皇post?

做乜狙擊樓主

認人啦

今日有四單死亡個案

樓主，蓋清，蕭若元

卡斯拿斯
史摩寧 史摩寧 史摩寧 屎摩寧

俾啲空間世清驚逼死佢

C朗 賓斯馬 美斯
摩迪 影帝 沙卡
高捷斯基 迪米捷利斯 梅斯達菲 摩西斯
卡利奧斯

係啊？咁撚好心？

驚玩爛我個玩具

Buffon

D.Alves J.Terry S.Ramos A.Cole

S.Gerrard N.Kante A.Pirlo

C.Ronaldo Z.Ibrahimovic L.Messi

入黎皇區未啊玩具

秒撚左

世清收手吧

佩清個陣咁識波 都咁多人反

教練：華維迪

主席：佩雷斯

我都比左個負皮你了

我都俾咗
華維迪係本世紀最佳教練

其實前場六個有好幾個真係鐵膽
美斯牙朗沙維小白，係派路要諗下

真係要選擇既係後面四個only

美斯 牙蘇 c朗

小白 沙維 摩迪

馬些路 拉膠 雲迪克 亞歷山大阿奴

紐亞